呢d人應該點樣對付佢

冇佢電話但都希望大家Facebook關心下佢